之前警察檢獲到既炸藥 = 俾佢地前線班扮示威者既狗用？

師傅明白了